carts	0
orders	0
2462	正品防伪让她夜夜高潮 Joker草本外用男性延时 防早泄喷雾 8ml升级版	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_2462.html	0
3060	神效！日本进口正品2H2D男用延时喷剂 持久外用不麻木 便携式情侣开房必备	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3060.html	0
3095	角色扮演 珞樱女警察军官制服五件套9669	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3095.html	0
3101	欲望钻神 螺旋扇叶旋转刺激震动摇摆转珠棒	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3101.htm	0
3105	谁说大庭广众不能高潮 电动偷欢碟 无线36频遥控蝴蝶终极版	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3105.html	0
3109	增大增粗的利器 锁精延时水晶狼牙套 四兽性系列 青龙白虎朱雀玄武	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3109.htm	0
3110	专利产品 马来西亚进口 正品巅峰一号 震颤系列凸点螺纹避孕套	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3110.html	0
3111	玩爆潮品 龟头增大水晶套 阴茎套增粗增厚延时	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3111.html	0
3125	夜店必备 职业秘书 露肩包臀短裙 9695 高品质连衣裙	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3125.html	0
3131	包皮克星 C型环假性包茎纠正器 包皮阻复环阻复器JOKER 延时套环 早泄克星 夜用款 分日用夜用两款	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3131.htm	0
3133	玩爆潮品 星座超薄狼牙套 给她最动情的尖叫	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3133.htm	0
3140	薄纱白色可爱学生装制服三件套装9706	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3140.html	0
3157	金属链条 野性诱惑 网纱透明高开叉长裙 送T裤7091	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3157.html	0
3161	深V露背 透明蕾丝花朵性感睡裙 送T裤 9779 双色可选	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3161.html	0
3164	薄纱妩媚 四面高开衩长裙9850 高贵冷妇 三色可选	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3164.html	0
3168	奢华夜店OL职业秘书装+粉嫩蕾丝网纱睡裙	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3168.html	0
3179	粉露诱惑 紧身镂空露背包臀短裙 送T裤5541 双色可选	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3179.html	0
3180	薄纱诱惑 露乳裸背睡裙9905 多色可选 超显白	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3180.html	0
3181	蕾丝诱惑 暗纹深V露背绑带连体衣5025 显瘦唯美	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3181.html	0
3199	深V显瘦露背性感蕾丝花边挂脖吊带睡裙	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3199.html	0
3205	享受你们糖果般甜蜜性爱吧！新品冰果sugars糖果系列安全套	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3205.html	0
3206	杜蕾斯官方正品Performa延时持久避孕套 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3206.html	0
3209	男人爱扣 女人怕脏 倍力乐世界第一款手指抠抠套QQ套	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3209.html	0
3213	增强欢乐触感 进口高端尚牌8合1罐装24只超薄安全套	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3213.html	0
3224	加量且降价！ 高端进口 ELASUN尚牌 时尚安全套 快感增强超薄体验	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3224.html	0
3225	意想不到的惊喜！杜蕾斯LoveBox铁盒限量版love-box 3只装（款式随机）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3225.html	0
3226	 冰果正品magic避孕套 爱情魔方安全套4合一10只	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3226.html	0
3235	CK性感香水 正品 助情香水迷情调情  男女款可选	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3235.html	0
3248	耐氏男用延时湿巾 男性外用防治早泄持久 不麻木 单片（十片起售）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3248.html	0
3257	全网我最低！！ 延时神器 想要更持久 杜伊特多倍液 防早泄男用外用延时液正品！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3257.htm	0
3259	耐氏男用延时喷剂 防伪正品 纯天然 起效快不麻木	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3259.html	0
3260	小海参可调震动，可爱小碎花控制器 小海参 风靡欧美 g点阴蒂后庭高潮按摩器	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3260.html	0
3263	春意盎然，谁敢比我爽，玩爆正品行货 后庭刺激拉珠 粉嫩后庭的性爱伴侣	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3263.html	0
3264	小兔子震动环 高潮的秘密 多次使用 锁精延时	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3264.html	0
3268	正品保证 全国最低！骇客TOUGHAGE另类SM情趣十件套玩具用品套装	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3268.html	0
3277	纯鲜果 口交性爱液 杜伊特舔食润滑液 DOIT正品防伪	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3277.html	0
3281	爱妃液 口交推油按摩多功能润滑液 200ML大容量	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3281.html	0
3287	真正高端 极限特价！诺兰 金属吊坠 震动跳蛋 诱发你体内的野性	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3287.html	0
3291	外观隐蔽 超便携 手袋随身酥麻必备 邦爱正品 16频魔幻唯美AV棒 超静音超防水 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3291.html	0
3295	夏奇 高潮喷发！G点双震棒 防水震动 轻松便携（蓝）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3295.html	0
3296	INS潮 吹水晶灵舌 神奇狂舔舌头 内赠超震感跳蛋 买一赠一超划算哦！！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3296.html	0
3297	香港诺兰伊杜全金属仿水10頻强震超静音，极致简约	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3297.html	0
3300	高端精品！香港诺兰蓝蝶 全球首创无线触摸变频 女用智能G点高潮按摩棒 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3300.html	0
3303	热销！水晶阳具 冰火棒 男根G点棒女用自慰器 缤纷琉璃爱情密钥	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3303.html	0
3308	神仙指 G点刺激拇指按摩棒 日本销量第一	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3308.html	0
3314	喵星人G点跳蛋 时尚简约 引爆你的G点高潮！瘫软只在刹那间！！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3314.html	0
3320	邦爱正品防伪 情趣迷你吸附仿超肉感小老二 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3320.html	0
3321	水晶阳具 冰火棒 温柔剑客 深海鱼雷	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3321.htm	0
3322	诺兰最高端 极限特价 他就像情人的手 真的能听懂你的娇喘 随你的身体和呻吟一同起舞！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3322.htm	0
3331	香港邦爱 情趣双峰震动乳夹 超强刺激乳头夹 乳房按摩器	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_zqf/zqf_3331.html	0
3334	4D黑腔名器独特凹凸设计一手掌握 真阴道手淫腔	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3334.html	0
3342	想爽就来一杯! FUNZONE 淑女阴交 手撸款	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3342.htm	0
3344	最耐打得飞机杯 可重复使用100次FUNZONE淑女阴交电动振动飞机杯	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3344.htm	0
3347	更大更持久的秘密 日本男优神延时锻炼器 5阶段可选 延时自慰双用	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3347.html	0
3357	日本AVSTAR 波多野结衣 真人倒模 真高端 真挚爱 理想国际 正品防伪	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3357.htm	0
3375	818男士/女士催情助情 香水	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3375.html	0
3377	侧开叉 刺绣高贵柔纱性感长裙 送T裤9789 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3377.html	0
3378	世界首款会缩阴有高潮的名器 漫渺正品 国模兽兽名器	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3378.html	0
3380	 冈本 OK 正品防伪 10只装（芦荟/透薄）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3380.html	0
3392	0元购 男用加长加粗增大锁精延时水晶套 蠕动神器阴茎套 （0元购只能选一件）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3392.html	0
3394	0元购 镶钻蝴蝶结蕾丝花边T裤 情趣内衣1058 颜色款式随机发（0元购只能选一件）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3394.html	0
3395	 0元购 雅润 润滑剂阴交肛交润滑油液 随机发（0元购只能选一件）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3395.html	0
3402	杜伊特高端新品 Upto延时膏 超持久不麻木 3阶段神奇进阶	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3402.html	0
3403	甜美乖巧 露乳蕾丝流苏睡裙5023 尽显女生媚态 双色可选	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3403.htm	0
3404	日本进口 娇嫩欲滴 名器02品格 绘色千佳 纯真嫩穴 全息影像倒模移植 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3404.html	0
3405	槟榔西施 台妹嫩器 倾情奉献 006颜如忆	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3405.html	0
3406	双层快感构造更具动感 名器007Sarah莎拉 日本NPG进口材质	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3406.html	0
3407	花颜柳腰 中国第一人体模特名器005张筱雨 日本进口NPG （不是充气娃娃就是一个阴道）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3407.html	0
3408	高傲女神猥辱四穴名器 008大槻响 日本进口NPG 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3408.html	0
3410	拉拉用品les同性恋穿戴式女用仿真阳具 阴茎内含震动有线跳蛋	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3410.htm	0
3411	裤袜诱惑 黑色性感网眼连裤袜网袜 黑色丝袜诱惑 大网中网小网	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3411.html	0
3415	解放双手尽情享受 各种体位动作 看岛国爱情动作片必备！！免提式自慰杯 漫渺黑蜘蛛精	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3415.html	0
3416	臻品优价！！火速入手！！！缩阴高潮两不误！诺兰nalone妞妞！缩阴球阴道哑铃	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3416.html	0
3418	SM捆绑 蕾丝性感露乳连体衣套装9707 屈辱感情调	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3418.html	0
3427	selebritee粉色蓝色花边长筒袜 丝袜/网袜可选43309/42209	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3427.htm	0
3430	SM女王装 仿皮褶皱包臀裙9611 M码 L码可选	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3430.htm	0
3432	密豆最爱 真真儿酥麻 步步惊心 让你爽到爆 幻彩双跳蛋 超静音 10频	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3432.html	0
3434	想多久就多久 日本进口XYZ男用延时喷剂 外用持久 防早泄 不麻木	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3434.html	0
3435	杜蕾斯官方正品延时持久避孕套	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3435.html	0
3439	极致酥麻 步步惊心！！强力变频 超静音 USB充电喵星人果朵跳蛋 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3439.html	0
3458	高端臻品，倾情特价！！全球首创 脉冲AV棒 瞬间引爆高潮 体验真正触电般的快感 诺兰nalone悦魅 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3458.html	0
3459	限时，速抢！！至尊迷你金属AV棒 诺兰nalone艾怡华丽享受	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3459.html	0
3461	一杆G中的快感 G点妖精头部弯曲30度 双震动仿真按摩棒	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3461.htm	0
3462	奢华镶钻 夏奇黑金刚防水振动棒 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3462.html	0
3466	想爽你就来一杯 男用飞机杯 男优秘籍耐力训练大师 自慰持久双功能	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3466.html	0
3472	G点探花 震动按摩棒 尽情尽兴的高潮style 性福神器	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3472.html	0
3473	缩阴入门必备！紧握男人的秘密 紧致完迪咪缩阴球 缩阴哑铃	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3473.html	0
3479	首款“跨界”专业级人体润滑 更容易高潮的漫渺人体水溶性润滑液 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3479.html	0
3485	杜伊特男女用成人性玩具器具清洗液消毒液杀菌喷剂 成人情趣用品	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3485.html	0
3494	0元购玩爆普通单跳	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3494.html	0
3495	超值大包装36片 名流超薄002螺纹颗粒安全套组合	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3495.html	0
3500	淑女名媛必备 隐形硅胶乳贴 可重复使用 预防凸点 梅花型/圆型	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3500.html	0
3503	春光乍泄 透明透视侧开内裤 1087	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3503.html	0
3504	大胸必备 硅胶隐形文胸 号码齐全呦~	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3504.html	0
3510	 后庭爱 另类肛门震动塞 男女通用拉珠 芳心六宝G点刺激	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3510.htm	0
3512	私处绽放的美丽 欧姿丽雅紫魅透明蕾丝花边开裆丁字裤T裤2852	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3512.html	0
3514	G点潮吹指 情人最爱 G点/阴蒂 双刺激 光速潮吹 当心湿床单哦！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3514.html	0
3518	可爱小甜心 G点兔子静音震动棒	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3518.htm	0
3522	特价就10件，抢完回复原价！爱侣名品 威猛强大 百变真龙，给你不同男人龙骨版罗马大帝 电动 肉感高仿真	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3522.html	0
3552	取悦电动震动飞机杯	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3552.html	0
3565	万众期待热穴沸腾，雪肌肤美人009泷泽萝拉 首趣商城首发	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3565.html	0
3566	【春节特供】狐媚态另类情趣玩具 狗尾巴后庭肛门塞	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3566.html	0
3570	名器伴侣 usb加温棒 感受她最温润的温度 让她不再冰冷	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3570.html	0
3571	男用器具必备 化学加温棒 超级方便让你的她更温润	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3571.html	0
3576	骇客 门上秋千 室内做爱 门上激情 另类玩具	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3576.html	0
3579	骇客 幻想珠内裤 私处若隐若现 大珠摩擦的快感 让你如触电般突然有些抓狂！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3579.html	0
3580	欧姿丽雅双蝶恋情 性感镂空绣花开裆丁字裤 2005	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3580.html	0
3588	【春节特供】G点刺激前列腺按摩器 另种快感 快感起锚 7频振动	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3588.htm	0
3591	邦爱正品 高潮缩阴全电动 飞机杯 逼真通道 电动熟女震动淫女阴交夹吸	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/zqf_3591.html	0
3610	雷霆正品 蝶恋花转珠棒 搅动高潮	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3610.html	0
3620	至尊宝延时喷剂10ml 做更强劲的男人！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3620.htm	0
3621	男优手指功能的妙处 食指和中指正反转 手指与蝴蝶的完美结合 蜜穴内更加充实刺激 指蝶精灵	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3621.htm	0
3622	双跳蛋，180度旋转兔子，超快感	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3622.htm	0
3624	INS蜜舌追踪电动舌头女用口交器 成人情趣性爱助情用品 自慰器具	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3624.htm	0
3626	与爱共舞, 极品摇控跳蛋，肌肤质感，全身防水，LED炫彩闪光，振动起舞，15M超长距离遥控	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3626.html	0
3627	智能触摸，LED炫彩闪光，20模式奢华感受	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3627.htm	0
3630	VNA伊泽千秋 全球首款口爱充气娃娃 顶级皮肤材质 性感迷人下体	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3630.htm	0
3631	清纯女神翘美臀 超逼真 1:1臀部倒模  VNA疯狂卖脱销 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3631.htm	0
3633	官网防伪 法国的确劲二代 男外用阴茎增大增长粗软膏	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3633.htm	0
3635	香港VNA脱兔20变频无线遥控跳蛋超静音强力震动	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3635.htm	0
3642	丹尼斯.贝 全球首款高仿真女用充气娃娃电动充气实物拍摄	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3642.htm	0
3647	0元购 玩爆潮品 狼牙水晶 G点刺套 大颗粒 强刺激 物理延时 潮吹之王	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3647.htm	0
3648	4D黑腔小名器独特凹凸设计一手掌握 真阴道手淫腔 入门必备	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3648.htm	0
3649	5D美肌名器 5穴真阴 凌辱升级 虐的就是她 纯正完美肌肤！！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3649.htm	0
3650	花样年华 一次尝遍 16岁到28岁各种真阴 少女处女芬芳年华 黑魂名器 真正满足的体验！！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3650.htm	0
3652	让她爽到爆！！取悦锁精震动阴蒂环 带你的她共入云端	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3652.html	0
3653	水晶高潮套 彻底征服的完美体验 高潮不断 让她彻底瘫软喷射 增大增长增粗增强 今夜你就是金刚！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3653.htm	0
3654	更大更持久的秘密 日本男优神延时锻炼器  延时自慰双用训练小名器	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3654.htm	0
3655	玩爆潮品 菊花最爱 后庭肛门塞 拉珠全阶段训练	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3655.html	0
3656	阴蒂最爱实色双跳蛋 共振高潮 简单的满足	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3656.htm	0
3657	喵星人 多变频 时尚情趣跳蛋	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3657.htm	0
3660	朵芬五跳蛋 快感直冲云霄 防水变频强力震动	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3660.htm	0
3662	正品授权 日本进口丸荣2H2D女用迷情高潮凝胶 1盒10袋装	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3662.htm	0
3667	花样百变，给他惊喜，用LS剃毛刀, 做自己的私处造型师	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3667.htm	0
3668	jokerO环 包皮阻复 助勃锁精 一环两用	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3668.html	0
3669	joker助勃锁精环，适用所有尺寸，让你勃起更充分，更持久！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3669.htm	0
3670	世界首款高潮环，joker 入珠 颠覆传统羊眼圈，开辟全新高潮利器	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3670.htm	0
3671	全球首款“电动缩阴”免提飞机杯！MANMIAO免提杯X3-2雪山白蜘蛛！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3671.htm	0
3672	首款台模代言 双电动+粉唇名器童颜巨乳瑶瑶宝贝火爆登场！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3672.htm	0
3675	旋风情人二代全自动飞机杯 超强快感 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3675.html	0
3678	阴茎珍珠套环 媲美羊眼圈 塞入即吹 延时锁精 增加女性快感(小)	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3678.htm	0
3681	夏奇 乳房增大器 物理丰胸按摩一个（大）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3681.html	0
3682	夏奇 10频超爽强力双球 G点后庭激情拉珠震动器（紫）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3682.htm	0
3683	新品！！人体工学设计 三级感应震动 夏奇神枪手充电型	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3683.html	0
3684	夏奇 十频云彩按摩棒 10档变速	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3684.html	0
3685	夏奇 小颗粒按摩棒 G点狼牙刺振棒（粉）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3685.html	0
3686	夏奇 顽皮兔双振棒 g点潮吹刺激	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3686.htm	0
3687	夏奇 触摸硅胶 老二挑逗棒（蓝）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3687.htm	0
3689	夏奇 爱火花 探蜜 防水G点震动按摩棒 （蓝）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3689.htm	0
3691	夏奇 战神海浪 8频震动按摩棒（蓝）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3691.html	0
3692	夏奇 新包装7频小甜心 甜密舌（紫）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3692.htm	0
3694	夏奇 自慰缩阴按摩器 黑夜天使(光控震动）蓝	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3694.htm	0
3695	超便携 超静音 脉冲7兄弟 G点颗粒	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3695.htm	0
3696	夏奇 10频无线遥控蝴蝶 电动偷欢蝶  谁说大庭广众不能高潮（粉）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3696.htm	0
3697	夏奇 花心梦幻G点-球形穿戴式七频震动（粉）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3697.htm	0
3698	夏奇 月光宝盒 亲密爱人 G点后庭通用振动棒（锥形）粉	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3698.html	0
3699	夏奇 肤质内外同步刺激 脉冲拉环螺纹 防水震动棒（粉）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3699.htm	0
3700	夏奇 手指环 舌形潮吹G点棒（粉）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3700.htm	0
3701	夏奇 天使礼物7频震动静音隐形穿戴C裤	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3701.html	0
3702	夏奇 百战武士 男用穿戴振动裤 阳痿救星	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3702.html	0
3707	舌旋风，100%硅胶舌头，高端大气上档次，6频震动，正反转，锂电池充电，全身防水, 内赠极品镜面表面跳蛋	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3707.htm	0
3708	阵阵酥麻 汹涌澎湃 无法抵御的瞬间喷射 灵舌突击电动舌头加强版，双震蛋，可外接电源	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3708.htm	0
3709	顶极品！双震摇控蝴蝶，做光天化日之下的潮吹女皇，买就送精品情趣小内裤	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3709.htm	0
3710	18頻振动，摇控跳蛋，经典毋庸置疑	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3710.htm	0
3711	缘来缘趣2 调光反射屏按键超静音跳单	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3711.htm	0
3712	夏奇 无线震荡水晶套环 红心延时锁精震动环	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3712.htm	0
3713	夏奇 炫丽彩色冲浪儿G点双震棒 防水静音（蓝）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3713.htm	0
3714	爱侣经典名品 极限特价 野蛮女友2代 野蛮女友胯下臣服，速抢！！闪动双眼 清新可人！！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3714.htm	0
3715	原装进口正品美国TOPCO SALE顶级费洛蒙香水 催情助情 上架至今一直热卖，回头客不断	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3715.htm	0
3716	日本进口正品2H2D男用延时凝胶 持久外用不麻木 便携式情侣开房必备	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3716.htm	0
3719	美国FunZone 品质保证 梦幻双穴组合飞机杯，深阴，深喉，后庭一次体验	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3719.htm	0
3720	FUNZONE勃乐套 撸管时代革命，享受DIY的乐趣	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3720.htm	0
3721	FUNZONE勃乐套 新一代助勃神器 快速勃起 延时助性 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3721.htm	0
3723	动漫名器 品味超梦幻超甜美萌系 幻想篇 处女学生妹	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3723.html	0
3724	体验真正纯真处女萝莉 最新品 清新小萝莉 妄想篇 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3724.htm	0
3727	【春节特供】阿芙拉天使宝贝-10频自控静音全防水企鹅宝宝G点阴蒂乳头调情跳蛋	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3727.htm	0
3728	阿芙拉10频硅胶兔子女用自慰震动棒	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3728.htm	0
3730	玉龙戏珠G点后庭电动器具刺激震动棒	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3730.htm	0
3732	阿芙拉10频全防水超静音 幻彩情趣跳蛋 淑女最爱	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3732.html	0
3735	阿芙拉 多球激荡振动延时环 震动快感 一触即发！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3735.htm	0
3738	夜夜高潮的秘密 电动仿真阳具 淑女贵妇的最爱 专为亚洲女性设计 小和尚	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3738.html	0
3739	甜心奶瓶强震动 USB充电60波速大AV	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3739.htm	0
3743	0元购 男用延时环 颗粒雪花 强力刺激 让TA爽到爆！！（0元购只能选一件）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3743.html	0
3747	香港邦爱正品 100%全防水 12频加长跳蛋 女用阴蒂刺激 震动按摩	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3747.htm	0
3748	邦爱12频双跳蛋 静音防水跳蛋 强力震动变频跳蛋 女用情趣G点潮吹	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3748.htm	0
3749	香港邦爱 12频小老二 变频跳蛋	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3749.htm	0
3750	香港邦爱十二变频狼牙长跳蛋 静音防水迷你性玩具	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3750.htm	0
3751	邦爱12段变频双跳狼牙异型情趣双跳蛋迷你可爱防水	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3751.htm	0
3752	香港邦爱六频震动子弹变频跳蛋 无线静音防水迷你G点阴蒂刺激按摩	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3752.htm	0
3753	香港邦爱神仙棒 后庭刺激器 女用自慰 棒挑逗按摩棒 后庭玩具 麻辣妹子	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3753.htm	0
3755	邦爱正品 浴火之恋 真人体温 温暖酥麻 呵护你的蜜穴 充电变频震动  防水G点火龙棒	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3755.htm	0
3760	香港邦爱东方罗马 7频震动旋转防水 吸附阳具 抽插巨炮	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3760.htm	0
3764	香港邦爱 12频迷情宝塔无敌后庭箭 柔软震动型肛门塞拉珠	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3764.htm	0
3765	品质升级日本进口绿盒版 混血美女小泽玛利亚 可高潮 震动名器 堪比真人蜜穴 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3765.htm	0
3766	销量冠军，西药治标，中药治本，用纯正植物精华，做威猛男人！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3766.html	0
3767	源于古印度的神秘配方，谁用谁知道~	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3767.htm	0
3768	正品香港笛梦 黑寡妇煞星 达克罗宁软膏	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3768.htm	0
3769	加藤鹰秘籍全套 加藤鹰延时增大训练器	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3769.htm	0
3770	正品香港笛梦 悍龙av棒 席卷港澳台 热销全亚太 销量冠军 潮水汹涌必不可少！	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3770.htm	0
3771	香港笛梦~桔色正品 私处乳晕嫩红素 迅速恢复18岁 抓紧他的心	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3771.htm	0
3778	全自动伸缩处女飞机杯 2014年度巨作 雷霆正品 活塞X-9电动伸缩飞机杯	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3778.html	0
3779	雷霆正品 花语倾城系列转珠棒 献给具有浪漫情怀的优秀时尚女性	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3779_new.htm	0
3781	雷霆正品防伪 潮吹之王 加强阴蒂刺激 摆动沉稳有力 更有一键触发高潮设计 瞬间瘫软潮吹	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3781.htm	0
3783	雷霆正品 潮吹爆发利器 凸点螺纹 更强刺激 独创高潮键 一键喷射	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3783.htm	0
3785	做紧致女人！雷霆正品 魔法缩阴球 最新潮款 初级中级高级款	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3785.htm	0
3786	香港雷霆炫动AV棒 精湛工艺 直达巅峰快感 全防水	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3786.htm	0
3788	香港雷霆 USB充电  MP3跳蛋 20频转换 不再单曲循环	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3788.htm	0
3789	雷霆AV棒专用灵感激悦头套 六款全	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3789.htm	0
3790	香港雷霆新款魔法水晶拉珠 G点后庭刺激 男女通用	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3790.htm	0
3795	倍耐力男用延时湿巾 男性外用防治早泄持久 不麻木 12片盒装	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3795.htm	0
3803	日本进口 超越真人的高潮体验 高仿口爱菊爱 百爪挠心 口爆 菊爆 A10	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3803.html	0
3804	新春倾情，丝丝香甜 滋润让爱情更有味道 口交专用	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3804.htm	0
3805	男士专享固本持久功能润滑  草本固精 提高男性性爱舒适度 更加激情澎湃 让爱更加持久	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3805.htm	0
3806	天然滋养 强效抑菌 修复养护 自然天成 真体液 好润滑	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3806.htm	0
3807	【感恩回馈】雪肌美人 泷泽萝拉 震动高潮版 带震动环 品质升级日本进口绿盒版 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3807.html	0
3811	VNA石川恩惠 一体式充气娃娃胸部注水真人发声 实物拍摄	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3811.htm	0
3812	VNA石川美子 全球首款胸部注水式充气娃娃 实物拍摄 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3812.htm	0
3813	VNA伊泽千佳 全球首款一体式充气娃娃  实物拍摄 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3813.htm	0
3814	VNA樱美 全球首款阴交震动发声加热充气娃娃 实物拍摄 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3814.htm	0
3815	VNA混血儿丹尼，天使面孔，魔鬼身材，1:1真人比例	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3815.htm	0
3816	VNA酒井柰子 2014新品强势来袭，全球首款坐姿充气娃娃，革命性突破电动充气	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3816.htm	0
3818	夜夜高潮的秘密 仿真阳具 淑女贵妇的最爱亚洲雄风	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3818.html	0
3819	仿真阳具淑女贵妇的最爱巨炮阿芙拉	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3819.html	0
3821	7频小兔子 震动延时水晶环夫妻房事用品	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3821.htm	0
3823	后庭专用润滑剂富含润滑因子肌肤修复因子杜伊特	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3823.htm	0
3824	倍耐力 男用延时喷剂 防伪正品 纯天然 起效快不麻木 浓缩型 15ml	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3824.htm	0
3825	男性外用防治早泄持久不麻木（超久装）12片盒装耐氏	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/3825.htm	0
3829	selebritee丝质连身袜103	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3829.html	0
3830	正品 selebritee性感开档连裤袜6661s	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3830.html	0
3831	春夏裙装必备 吊带一体袜8003	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3831.html	0
3832	selebritee长筒袜13309	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3832.html	0
3833	小波点蝴蝶结开档连裤丝袜2114	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3833.htm	0
3834	蝴蝶结透明开裆 丝质连身袜114	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3834.htm	0
3835	超大洞洞网眼性感短裙 高端无缝系列213	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3835.htm	0
3836	高端无缝系列 火辣性感 蕾丝花纹网眼高弹连身袜146	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3836.htm	0
3837	木耳边透明丝质长筒袜 百搭单穿必备23309	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3837.htm	0
3838	高端无缝系列 暗夜蔷薇 超薄开档连身衣丝袜156	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3838.htm	0
3839	美国进口 吊带开档丝质连身袜 超大弹力160	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3839.htm	0
3840	炫彩条纹网眼连身袜 比基尼包臀裙203	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3840.htm	0
3841	美国进口  超大网眼连身袜 高端无缝系列142	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3841.htm	0
3842	美国selebritee 雅典女神露肩包臀情趣内衣蕾丝丝袜诱惑连身裙215	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3842.htm	0
3843	美国进口 蕾丝半身裙 网眼连身袜 高端无缝系列214	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3843.htm	0
3844	蝴蝶结网眼蕾丝花边诱惑 吊带一体袜8002	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3844.htm	0
3848	欧姿丽雅~性感豹纹透视透明薄纱开裆小内裤 女士情趣内衣诱惑102	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3848.htm	0
3849	欧姿丽雅~性感透明蕾丝翘臀诱惑套装开裆小内裤 女士情趣内衣2016	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3849.htm	0
3850	欧姿丽雅~性感镂空花朵刺绣开裆丁字裤T裤 女士情趣内衣内裤2009	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3850.htm	0
3851	欧姿丽雅~蕾丝高档开裆裤女士透明内裤性感丁字裤 2833	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3851.htm	0
3852	欧姿丽雅~性感透视蕾丝花边开裆丁字裤T裤 梦幻紫葡萄2015	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3852.htm	0
3853	欧姿丽雅~性感透明蕾丝薄纱开裆小内裤诱惑套装 女士情趣内衣2026	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3853.htm	0
3854	欧姿丽雅~黑色性感透明蕾丝刺绣开裆小内裤 女士情趣内衣诱惑2025	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3854.htm	0
3855	欧姿丽雅~性感透明蕾丝开裆丁字裤T裤 女士情趣内衣内裤2020黑	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3855.htm	0
3856	玫瑰恋歌 蕾丝透明网纱性感一字领露肩睡裙8903	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8903.htm	0
3857	紧身包臀 深V露背蕾丝显瘦褶皱夜店装8922	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3857.html	0
3858	两面侧开 透明轻薄爆乳露背挂脖肚兜 小屁帘8940	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8940.htm	0
3859	性感三点式裹胸 有吊袜带 8906带T裤（需配网袜）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8906.htm	0
3860	孔雀翎 蕾丝吊带裹胸长裙蝴蝶结8942	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8942.htm	0
3861	粉嫩佳人 性感开胸露背吊带睡衣 8936	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8936.htm	0
3862	曼妙诱惑 可爱蕾丝花边胸部毛球 吊带睡裙8804	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8804.htm	0
3863	清韵天使 透明蕾丝前开吊带内衣8873（需配网袜）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3863.html	0
3864	性感精灵 荷叶下摆公主三件套装 8853（需配网袜）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8853.htm	0
3865	 网纱诱惑 粉色三点式开档露乳短裙8821	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8821.htm	0
3866	优雅郡主 黑色网纱侧开叉深V透视长裙 8764带T裤	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8764.htm	0
3867	深V显瘦 露乳交叉绑带包臀夜店短裙8679	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8679.htm	0
3868	性感透视短裙 日系学生服睡衣8757	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3868.html	0
3869	性感女郎三点透视连体衣挂脖系带露乳光背内衣8741	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8741.htm	0
3872	女士紫色吊带蕾丝网纱露乳诱惑蕾丝制服诱惑8615	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8615.htm	0
3873	诱惑露乳装8606女式性感透明诱惑露乳装8606	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8606.htm	0
3874	黑色蕾丝交叉深V露乳透明诱惑睡衣8696	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8696.htm	0
3875	蕾丝诱惑性感可爱情趣内衣女士制服诱惑套装睡衣睡裙8662（需配网袜）	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3875.html	0
3876	紧身包臀夜店服职业制服深V露乳露肩吊带8676	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8676.htm	0
3877	女式蕾丝包臀短袖情趣诱惑8658	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8658.htm	0
3878	女式性感透明吊带露背装8621	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8621.htm	0
3879	女式性感蕾丝流苏深V露乳露背装8622	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_8622.htm	0
3880	水手服分体透明网纱蓝白制服学生装三点露乳7137	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_7137.htm	0
3881	0元购 情趣豹纹可放跳蛋透视豹纹内裤诱惑性感丁字裤 情趣内衣T裤 1014	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3881.html	0
3882	性感情趣内衣睡衣制服诱惑 男式可爱大象丁字裤T裤 透视内裤1005	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_1005.htm	0
3883	情趣内衣性感诱惑蕾丝边透明情趣网袜 紧身长筒网袜丝袜诱惑1002	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_1002.htm	0
3884	女式露背吊带网纱性感诱惑8651	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3884.html	0
3944	真正的亲密无间 芳心康乐宝 液体避孕套	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3944.html	0
3945	专利产品 马来西亚进口 正品巅峰一号 扭舞系列无限高涨 性冷淡一扫而空	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3945.html	0
3946	专利产品 马来西亚进口 解决性冷淡的套套 情趣!巅峰一号 3D旋震凸点螺纹系列	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3946.html	0
3947	专利产品 马来西亚进口 解决性冷淡的套套 3D长期战系列 360度全方位恒久刺激	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3947.html	0
3979	正品尚牌!超薄快感持久冰火 加强颗粒极限全体位刺激 单片装	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_3979.html	0
4005	正品！尚牌最高端 薄004，泰国进口，薄如蝉翼，天然清香	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_4005.html	0
4006	首款精油润滑液 富含嫩肤透明质酸 30分钟持久润滑	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_4006.html	0
4037	愚人节大礼包开放神器 延时润滑全都有礼包比单品更便宜	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_4037.html	0
4038	愚人节大礼包玩爆高潮 跳蛋刺套玩更嗨超值打包	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_4038.html	0
4039	愚人节大礼包情色氛围 迷情兴奋她最爱超低礼包价 	http://www.yepcolor.com/adultshop/hdfk_aihuo/sq_4039.html	0
